其實廁格白色一達達既野係咩黎

精

點樣射到成條線

靈體